# Gradeo Database
Проект генерации базы данных

## Разработка
### Настройка
Настройки подключения к БД изменяются в **gradle.properties.template**\
Чтобы его использовать - скопируйте и уберите в названии файла *.template*

### Как изменить БД?
1. SQL-скрипты размещаются в **src/main/sql**. \
Файл называется по шаблону: YEAR-MONTH-DAY_HOUR-MINUTE_MESSAGE.sql
2. Чтобы применить изменения к БД выполните команду `gradle update`
3. Когда все будет готово - пуште измения в Gitlab, контейнер с новой БД соберется автоматически